高智森交代唔到?需要還佢一個清白

發佈中 自爆？

必須推

推撚爆佢

加油！

低智森

推爆佢!!!

呢班愛國愛港既人才，全部都唔．準．走!!!!
一齊享受「大灣區共榮圈」

推埋俾愛國page睇啦！
最愛國的美國人

做得好

真係好仆街.. 做美國人 根住反美

cls 咁撚勁既
不過係咪有仇，咁多人入面簡個廢既追擊

推

抛棄棄子，色字、利字當頭！

呢個都算最無恥之一，追擊得好

好波

條link入唔到，删左？

要講議員無恥d ,一個執葉一個野雞大學

你打開個缺口
佢地咪人人自危

快D幫高導演搵返佢D愛國言論

仲有係李力持
不過唔係ed時候都唔記得有d兩個人

推呀 漢奸

下個就到李笑話！！

逐個清算

凈系「我已經幫你將你既留言save低」果段已經可以整張長輩圖瘋傳

做低一個，其他嗰啲就會開始驚

嗰個eunice係佢個女？係嘅可能係識佢真人喎

講得好好，低志森收哂皮

有冇文宣巴打幫手, 將佢個social media account send俾美國公民及移民服務局, 叫佢哋重申審視呢個"美國公民)嘅言論, 懷疑佢係間諜.

同低智拗係唔會有結果, 要做啲有結果嘅事情.

其實就係想住外國嘅巴絲幫吓手，無理由呢班共狗屋企人住外國但好似無人見過或識

愛國從綠卡開始

個個係佢個女？ 老豆咁愛國會唔會有機會係千人計劃嘅間諜之一

唔識程序，加油呀巴打，推呀

所以愛國港人從BNO開始

香港人最鍾意睇人仆街

尤其睇啲仆街

有無link?

依個仆街唔推唔得

推到低智森仆街死

美國捉得咁緊，懷疑間諜佢都已經有排玩了

仲要之前咁多愛國言論
如果真係一早放棄左美藉，就真心係一個on9

即係佢首先申請咗做美藉，然後家人因此而申請埋美藉，之後高智森退咗美藉，日後再因為家人而申請多次美藉？

屈機

Push

留名撐大導演回歸祖國懷抱

攬炒巴分身

條pk 會block 人comment

推呀

幫低智森出長輩圖啦，條仆街係咁講咩顏色革命

無恥狗

推撚到呢隻肥野仆街

假中國人？中國藉好差咩？做美狗

老豆咁愛國唔叫個女放棄美藉番中國做醫生??

佢誣陷外國係香港策動顏色革命，搵人send比美國話佢係共諜

推到佢仆街

又要出長輩圖，假中國人系列

好波
希望將呢招發揚光大

有冇post link

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

好波，直接收佢皮

中國咁好，點解要做漢奸啊
高智森根本係流住洋鬼子血披住中國同志嘅外皮去分化中國人

支持送佢番去中國受審

Cap哂圖
全家人等天收啦

岩，我覺得呢個仆街d

死link?

肯定全家係美籍

大女唔錯，可惜唔愛國嫁比美國人

reportfraudtips@uscis.dhs.gov

上面個email可以report, 但未知係咪確實途徑.

推，直接將佢全家送返中國，共享大灣區榮耀

條美國佬喺香港反美？係唔係叫美姦呀？

del左post?

條友縮返入子宮胎動緊準備再投胎

最愛中國嘅美國人

哇屌

少一個都好啊！

條垃圾block人comment

Homeland securit facebook

好波
最憎低智深

呢期美國好敏感
搞到佢共享大灣區榮耀

推到條低智森仆街，屌你老母原來係美帝間諜

弱智森咁撚愛國冇所謂啦

如果佢真係已經放棄左美國國籍
見到d巴打想幫佢取消佢應該唔會嬲 因為對佢冇影響
如果佢嬲既話

如果成左事 佢個女無得執業就好。 咁爽吖啦, 自己同自己個女有晒後路, 然後整死香港, 個女仲要可以在美國安居樂業???邊有咁著數????

報俾美國移民局知
搵個巴打起稿
之後一人一信
等條屎忽鬼日撚日愛國

返黎大灣區做醫生啦

特登入去睇咗 啲留言真係好心寒
已經唔可以用人黎形容呢班畜生

好呀

我都試過質問佢 比佢BLOCK左

推爆佢

唔好出長輩圖啦直接搞佢個美藉啦

Pish

勁撚憎個低智森
成日係到妖言惑眾
最慘係有一大班廢老吹捧佢

一齊推爆個post

pushh

真係好憎衣個肥佬

殺害解放軍 屌 哩班真係賤種狗

「突發」高志森 痴膠花 要人

幫下手

佢個咩春舞台靠大陸吸金... 呢d撚樣電影圈大部份都係... 連幕後好多阿叔都係

假宣誓好嚴重架喎

有冇當年佢支持民運段片

高智森 低智商

呢條友真係冇良知

你愛國冇所謂
但唔該唔好9up講歪理

有冇方法同當地移民局舉報？

有冇當地香港人幫手送佢一程

大女丈夫美國人但反美？
推爆佢啦

又一單衝出黎7，noted with thanks

推撚爆佢老母啦

留名跟進

佢個女係外國做醫生，
高志森唔去美國，
佢可以叫佢個女申請佢去第二個國家
一個二個同我講愛國愛黨，
佢哋啲屋企人全部係外國讀書同居住
收皮啦！低智森你條on9佬

共享中國人既榮耀

一定係簡碟

美國唔好放過佢

唔緊要啦
新仇舊恨共冶一爐

一個漢奸都唔可以放過
開口埋口話愛國，佢哋啲仔女全部去晒外國
外國好好咩？點解唔留返係香港或者去大陸發展？
根本就係聯合外部勢力打我哋香港同祖國
一個都不能少，捉住佢哋唔好俾佢哋走

係喎
而家支攞visa
都可能要show wechat俾移民官睇

捉鬼了

揾人send去美國政府幫佢重新審視佢個綠卡

push

點解中國人高志森冇再覆reply

同我平時問d 會員習近平美國人一樣, 問極都唔答

長輩圖召喚

取消佢哋啲美國籍

將啲圖post 係微博啦, 自己會有人搞清楚發生咩事

要推爆佢!點解d廢老成日都咁蠢？

叫個女番中國做醫生，幫病人打點滴

係時候幫幫美國政府查下高志森呢條友

愛國愛黨 移民美國

抵啦

手土

推微博最有效果

我諗佢應該會收皮唔敢出聲

唔單只高智森，所有偽奶共有外國護照都要逐一追擊

「突發」高志森 痴膠花 要人

Yes plz

整長輩圖airdrop俾D同胞知

低智森仲有個post 話見到今日既情況 認為當年64既決定十分正確

幫吓手留佢係大灣區

wowwww

勿督灰義士

唔推唔得

長輩圖

係友勁on9, 同街邊廢老9up 一樣

推啊

大力推。

不能只有你有，我沒有。就乾脆大家都沒有啦。

其實除咗美國要查下之外，國安係咪都應該要幫佢開返個file？你知啦，好多雙重間諜家嘛…

咁愛國都移民，一係做間碟，一係就走資

畜牲

pish

wtf

漢奸走狗
捉佢返大灣區啦

做得好
永遠就係呢d假愛國，破壞香港

推撚到你仆街

第一好大機會

推
順便去藍群呼籲真藍絲
認清所有群友同大聲受國人士
不要被外國勢力 或有心人士利用

暴徒呀

wrong post

cap晒圖啦 del有咩用

Push ar

幫推！

Forward 去美國駐港總領事網頁，留下記錄

Del左po???係佢所有post都幫佢推下啦！！！

記得好似上網睇過話佢係夏威夷買左屋
好似係果到住

點解仲未去橫掃佢fb 一人一句佢block唔到幾多

想正評，但禁錯左負評

最好中美打仗，兩個女當兵打死老豆

寫信幫佢取消美國國籍

我尋日係佢FB爆埋佢兩個女係夏威夷邊閒中學畢業 又delete

都未算反美嘅，不過佢屈9美國囉

咪傻啦以為del po有用咩
Facebook邊度架，美國佬架
佢哋要攞料你del個po就可以當無事咩

如果有美國人係境外叛國，唔止同移民局舉報，而係cia

可唔可以推到美國都知

大、小電影都冇得佢撈

呢個算唔算呢

推到佢仆街
依啲偽善廢中

Comment繼續屈9人

推到呢個仆街番黎做大灣區人

有冇巴打英文好，還高大導演一個心願？

麻煩大家一齊做資料整合，
幫助美國當局調查，還高導演一個清白。

資料：

東周，2012年

長女：高子蕎
細女：高子詠

長女高子蕎資料：
- 2012年時25歲，即現年32歲。
- ... 他續說：「至於大女，三年前（~2009年）喺波士頓馬薩諸塞州嘅Amherst College畢業，佢係讀腦神經研究，之後喺醫院做咗兩年有關嘅工作，上年去俄勒岡州讀大學，讀緊醫學院，佢話想做婦科醫生，我見佢依家都讀得好辛苦，同親我用skye傾偈，都見佢喺電腦室度。」
- Amherst College 網址：

細女高子詠資料：
- 2012年時23歲，即現年30歲。
- 個多月前（即2012年），高志森的幼女子詠於美國印第安納州大學古典音樂系碩士畢業，並以獎學金入讀全美排行第九的康乃爾大學，升讀作曲系博士學位，「除咗免食宿、學費之外，仲有資助金，十足中狀元咁呀！」高志森喜上眉梢。
- 印第安納州立大學（Indiana State University， 縮寫：ISU）是一所位於美國印第安納州特雷霍特的公立大學。網址：

- 康乃爾大學（英語：Cornell University）是一所位於美國紐約州伊薩卡的私立研究型大學。網址：

有無人整啲藍絲圖
屌鳩佢
分分鐘係 老美間
碟

30年後既今日 都仲未幫到64學生平反
啲廢老真係禍港殃民 正係得把死臭口

cap低比美國領事館

扯埋CIA落水

呢仔友好撚無恥

呢個cap得好
美國人

有冇可能cap埋下面既人反應
咁證明佢既言論除左美國不忠，仲會影響好多人思想

唔可以放過

佢地咪係個美國人度留緊言囉真係弱9智

整咗圖先

家人有美國國籍，好似可以申請團聚，宜加就係想斷佢後路

民建聯曾鈺成都係，老婆仔女去左加拿大。

同意！打開一個缺口其他人就鳩縮㗎啦

放佢上微博 比大陸人知道佢幾愛美國

唔識send，有冇人send左，只識推

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

如果將成件事調返轉來講我覺得呢個社會真係好可悲

引佢講多啲先爆

認真
有冇得告比美國知?

呢個仆街死開啲啦
無啦啦搵格格做舞台劇，個朵咁臭害撚死人

個post delete咗了？

美國人

Backup

求下大家 唔好忘記
一定要玩佢清白

今晚，和理非回合

清算美奸

字體不如轉埋中國常用嘅黑體啦
考慮吓唔好用華康，唔似

開咗集中Post, 麻煩幫推

希望撤銷佢美籍 等佢全家共享大灣區榮耀

！

共享支那人榮辱

無懼黃屍爆粗威嚇，621落更警察單拖收工，型到

科技教學：Wayback Machine

大家用呢個backup?

戰鬥力高到

Posh

想睇佢仆街好耐

佢係美國人又中傷美國
美國法例可唔可以檢控佢架

Push，討伐賣港賊！~

低智森正仆街

長輩圖
外國勢力

呢條撚樣我早就想清算佢

落地獄啦

Good

我發現身邊有識嘅人都信哂低智森講野
612嗰期仲post佢啲片嘅link喺ig story
即刻unfollow 左嗰個fd
估唔到後生仔都會有呢啲人

因為會破壞左佢計劃

佢首先入美國籍之後申請一家大細做美國籍，之後自己棄美國返支那搵食吸錢，賺夠或見支那就收皮就會叫佢屋企人申請返佢去美國居留入籍

推！好人一生平安
低志森仆街

淨係呢個 post 嘅內容都咁冇人性，咁樣去誣陷三十年前嘅北京學生同今日嘅香港人，我哋一定要追擊低智森，要佢臨老唔過得世，趕佢全家返支那

篇嘢應該寫明呢點

燒到佢個女咪收聲攞

幫佢唱通街

還咗綠卡

搵鬼信

圍萎都係咁死

支持微博搞9佢 搞到佢收皮做中國人

推。

好，係時候搞9條撚樣

哩條仆街淨係識block人
集團洗佢版啦 等佢咁得閒慢慢del

如果有人用微博 就幫佢宣傳下幾咁愛國啦
等啲支那仔批鬥佢

蚹蛤蟈蜻
所有愛國反美精英最終都做美國人

好有可能 有無人舉報？

又係條低智蔘
成日想介紹自己姓低

打擊漢奸

真係唔明
當年佢執導既電影好多都諷剌中港關係，笑鳩大陸人
而家居然成個廢老咁滿口謬論荒言
到底收左幾多錢先可以埋沒良心講呢啲野

但Eunice ko嫁咗鬼佬咁spouse visa咪一樣搞掂，驚乜呢

可唔可以forward埋佢對64既言論，佢支持解放軍殺人

報比美國知 等佢個女執葉

所有親建制有外國籍都要搞

嚴懲愛國賊 你我有責

推到佢全家返黎共享大灣區

還高大導一個公道

又係外國勢力插手干預香港內部事務

支持佢嗰啲廢老真係好難頂
一定要搞鳩埋佢其他 post

打倒美帝走狗CTA特工低智森！

有咁多狙擊咁多啦，低智森都係乞人憎

支持

冇左個post 了

最可恥li d 人

ya

啱先留言已經比佢block撚左

我都係

一定係樓主cap架咩幅圖

懷疑係間諜 Eunice Ko 老豆仇美愛中國 但竟然俾女兒去美國居住

SEND信去美國領事館要求調查啦

見唔到巴打留言
係咪俾條狗del咗

我哋勤力D佢哋就唔係係個美國人到留言嫁喇

呢個好

起碼煩佢一大輪先
更何況佢唔止一個女

推到佢冚家仆街

外國勢力

新科技教學：Wayback Machine

用呢個backup啦

呢個真黨員

佢實係mon撚住facebook, 留左言唔洗一陣已經無左

直情反美叛國 支持共產國家 fbi cai等緊佢

sd email

Send 俾white house 或侵侵

科技教學：Wayback Machine

用呢個backup啦

CIA 仲有美國稅局呢 持有綠卡向香港賺咁多錢

推
呢條低智人士都有今日

做得好！
咁多年阿吱阿咗都忍夠佢喇！
推到佢pk

係，我都俾佢delete 咗同block 埋。

低智森出名高調撐共架喎

個女係美國執業，係家族恥辱唔係光榮，仲要用美國公司FB公告天下，條肥佬知唔知醜??

其實唔止佢, 689 上台前後好多人突然出黎奶共, 仲有奶到好核突, 低智深, 湯渣華, 屈穎妍, 周融 個類

推撚到條仆街做大灣區狗

中國好多女間諜都嫁美國人

勾結外國勢力？

條pk真係好討厭，美國政府千祈唔好姑息呢d走狗

抵撚死
最撚憎呢啲 有晒外國藉 食住花生喺度 講愛國愛黨

幫佢哋全部共享大灣區榮耀

你地太過份！ 愛女的美國獎學金是否要一併追回？

千人計劃

有冇巴打通知左美國果邊啊

Fb屌9佢其實冇意思

此帖必火

知已通

高志森正仆街

攞住美國籍反美，呢D仆街嚟

其實好多人唔明點解要追擊低智森，正因為佢有名氣啊

好多唔識字既人會聽佢分析，識字既愛國者又會見佢敢言敢屌，不斷轉發變左半個時事KOL咁論政呢排仲見到有啲中學老師些牙佢啲嘢

所以千其唔好放過低智森之流，佢地有輿論影響力架屌

送佢一程....去大灣區啦

有計劃未

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

其實最唔明啲所謂愛國份子，憤青，睇到啲所謂愛國既名人高官將自己啲仔女老婆，兄弟姊妹送哂去佢哋口中既邪惡外國勢力，又會視若無睹，好多時仲會覺得佢哋係民族英雄。
到底係民智未開定唔肯面對現實？

賣港賊
個女就去美國。
殺一儆百

推！

低智森冇改錯名

“把自己女兒嫁到美國”

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

在美國做間碟的女兒通風報信給其父 CIA 在香港活動情況

高導很忙 長期mon住個fb
有無巴絲24小時接力每十五分鐘去佢fb post一次長輩圖？

推手

on fire

咁唔中意美國點解唔移民啊？

在祖國當醫師才能夠收紅包

呢張圖威力好大

推爆

去d藍絲post share佢d資料,話佢特登扮醜人煽動香港人反共

推到條人渣冚家鏟

佢哋係真弱智，唔係扮ga

連登仔： 我地要佢國籍位係顯示大灣區 並唔係美國

型撚到癲喎呢下真係，有無後續？

全力送佢一家人翻黎大灣區共享榮辱

信佢啦 肥閪鳩嗡 肯定有美國戶籍

送佢全家返大灣區團聚啦！！！

輕輕一推

好感動 好愛國 推

你哋千祈唔好做個美藉香港藍絲名人名單表，逐個清算呀
人地有可能幫美國走資、做間諜
千祈唔好比大陸人知，會反佢哋

我要高智森全家都返黎做大灣區人

wikipedia果度依家show條友中國籍嘅喂

有template未

推撚到佢含家都一齊中國藉

驚撚到即改？

有template 未呀

唔好整走中國籍
加返美國籍落去
睇佢點解釋

呢個可以追擊, 順勢收佢皮

條撚樣 想收佢皮好耐

中國人的中國夢就是移民美國追尋美國夢

屌佢老味日日撚日話愛國愛黨既美國人

高志森兩女美國大學畢業，全家移民夏威夷

全家早於95年已移民美國夏威夷，兩個女兒更在美國大學就讀，拿取獎學金，高志森也承認感覺似中了狀元般。
高志森的女兒，一個在俄勒岡州入讀醫學院，幼女更以獎學金入讀美國名校康奈爾大學，修讀作曲系博士課程。高志森接受東周網訪問時也承認獎學金豐厚，對獲得資助感開心：「除咗免食宿、學費之外，仲有資助金，十足中狀元咁呀！」

有冇人可以整啲Airdrop 圖黎？

此風必須長

微博話比大6人知呢條撚樣渣咩護照都夠屌死佢
把口愛國

香港人最講公道
支持還高生一個公道

個豬閪今日仲喺自己fb post 話而家香港情況好似當年六四，
我地呢啲愛國00後唔知當年發生左咩事，
不如成班入去瘋狂問佢當年究竟發生過咩事，
如果佢話當年發生大屠殺，我地就貼返大陸求證高導演嘅說話

如果佢話冇事發生，我地就比廣大香港市民睇下佢嘅人格

或者其他藍絲代答六四真相，我地都可以cap 圖起底返大陸求證

急不及待好想玩玩了

傳送門

有冇巴打識整？順手改埋英文版wiki 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

一定要推

唔緊要啦，佢都係其中一個好值得留喺大灣嘅人，廢唔廢都一個不能少

大陸有冇得報
驚佢幫美國危害我國安全

推推先

女朋友有個大陸表弟攪話劇
話條撚樣上大陸會請佢哋食飯
以為佢係咩大人物同我地曬
我話呢條撚樣係香港係過街老鼠
所以先要返大陸乞食

呢個故事要畀美國佬知

揸住美國國籍教人愛國

最嘔心

呢個有無template

連登只FBI狗icon真應景

高導假愛國可恥

佢兩個女係美籍麻
有D巴打已經sd晒信喇
我諗移民局點都會好好查下，防止呢種人將來用團圓名義移民美國

理撚得佢廢唔廢 佢仆街就追擊

同埋提防兩個女都係共碟 有白宮鬼婆職員都幫中共辦事啦 捉左 了

推到佢同大灣區一齊做中國人

條link入唔倒
佢delete咗post？

不過為咗還高志森一個清白
我哋係咪應該上Fb問清楚佢係國籍係中國定美國？

我見佢日日都Post嘢上fb宣傳
如果佢係美國嘅間諜嘅就人人得而誅之

支持高大導冚家做愛國愛港中國人

lm

漢奸走狗賣國賊

幫美國捉到一隻叛國賊

呢條友推到佢仆街啦

但要翻譯

推到佢支持大灣區榮耀

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

美國審查應該幾嚴格, 低智深不斷咁幫中国共產黨講嘢, 做嘢, 美國應該未監察到咁細人物 但若比美國知道 真係有可能重新審視佢和佢家人嘅居留權

有無辦法查到佢同佢屋企人係咩國籍

幫推

身體最誠實

對香港網絡文化有研究？ 或對電競文化有興趣？
一齊登記做 文化界功能組別選民
2021 選委選舉踢走高志森！

教學： （註：高志森唔係屬於體育界，要碌落去睇文化界嗰啲）
示範：

好想睇佢仆街好耐

佢個名改得啱 志森志森
係個姓錯左姐 應該姓低
低志森

搵人推爆佢 美奸

簡單翻譯下
美國領事裏面點都有識唔同語言嘅人工作

理得佢廢唔廢
香港有咁多港奸賣港就係因為做港奸無成本
依家要做返D案例出嚟比個阻嚇性D人知

還佢一個清白
佢一定唔係美籍嘅

諗起楊光, 後生搞六七暴動, 結果生個女出嚟都係畀英國人屌

建議send去美國駐港大使館,懷疑佢非法獲取CIA情報
破壞CIA在港行動,之前雙面間碟單野有機會佢有份出賣個香港間碟

星畜生

真係賤那格，
用儘晒人哋美國社會資源，
又日日夜夜去鬧人哋政府，
不折不扣嘅蝗蟲

此冚家剷不能輕易放過

要幫高志森好好宣傳下

直接fb report佢仇恨言論啦，之後再report to US查下佢全家國藉

出張長輩圖話佢美國國籍，係美國派來的反間諜
挑撥港人同政府既矛盾
等佢求仁得仁啦

低智森想共享大灣區嘅榮耀

全家都美國籍，反中亂港

痴線..北上大陸搵錢比屋企人係美國生活..
唔使問十成有九成將人民幣轉美金撤哂去美國...
正狗閪...唔配做中國人..漢奸走狗賣國賊

追得好

可以點send比美國查佢
想幫手

咪係，仆你個街，美帝國主義，亡我之心不死，送2個女去比美國鬼屌，一個作曲娛樂佢哋，另一個仲去醫好嗰啲想入侵我國既鬼頭。崇洋媚外，咩奬學金肯定係收左錢用黎反中亂港 。
而家扮哂民族英雄，一係全家放棄外國戶籍，一係登報同2個女脫離關係同屌柒佢哋係漢奸。咁我哋就信你愛國愛港。唔係一定清算你。

呢條撚樣一定要清算

方向正確 做實事

高導演公然批評總統 好大膽

真係搞得到求其一件 到番佢地日日恐懼

推佢老母

題大家
佢冇得入境慘 D
定佢兩個女比人遣返中國慘 D
自己諗諗

認真 見到上面好多證據 但係有無人整合下點report 或者有個template 同埋依家目標係點？ report佢搞到美國政府收返佢兩個女既國籍?

佢話香港有 CIA 參與
九成佢個女報料佢知

推到佢一齊共享大灣區榮耀

阿侵今期專捉中共間碟

呢條友勁黑人憎 唔整唔得

身有屎
唔敢對質

推到美國政府block 佢入境

呢個第一步
終極係要佢兩個女返黎陪佢

推，快舉報

居心叵測

好正 有無野可以幫手呀喂！！！！
真係取消左要廣邀親朋食餐勁

藍晶果班係咪外國籍？
要玩有撚排玩

你地有無睇個個 「小龍」 陳國珅 fb?
佢怒屌我地 好key 佢啲愛國fd 「小春、 祖藍、 唯萎」

就算你冇，你屋企人都可能有
對呢d人唔需要仁慈，禍必及家人！

Post已刪？

快舉報

刪左啦
佢屋企成家都係美國人,邊有得駁

點解唔發去外國
呢個外國勢力唔會理你

屌你老母，呢條撚樣早就要治佢啦

美國籍要寫信取消。

HOMELAND SECURITY

單單咁銷毀護照係脫唔倒美籍，好似要寫信去移民部門。幫佢寫埋

推到仆街

低智有冇美藉都好，2條女懷疑為在美潛伏間諜，因與親中父親關係密切，極大可能偷取美方機密情報向中方洩密，因國安理由，應遞解出境，禁止再踏足美國國土

呢個Post有好心人教路

由易嘅入手
殺雞儆猴逐個捉

正啊！高志森成家留係大灣區唔好再出去污染外國就岩喇

因為反美是工作，留美是生活

屌聽到都個名都笑唔出
頂佢唔順明明奶共都係為錢姐
洗咪奶到大大聲咁
睇死呢啲最低層都係博關注
維尼習都廢撚事理條傻鳩

其實我都想問
不過成日見到啲五毛講野都話
「不喜歡就離開」之類既野
所以我諗佢地係覺得離開係正常既
唔正常先留低

咁愛國去美國?
幫下佢啦

講咁多野 原來都係走狗

續個捉

要直接call美國政府
班老野根本唔怕人屌

大陸人一樣好憎人拿美藉教人愛國
借大陸人刀攪呢條友

高智森好可憐

一講制裁已經一堆香港藍絲狗放棄fb
班死共狗最怕比人斷米路同走唔到

只要成功焦左條友的美藉
班奶共警犬唔敢再放肆

推撚爆佢 好波

叫gphone通知美國政府受到死亡恐嚇
高智森支持用64屠城手段對付香港反對派

我send信話懷疑呢條友散播恐怖主義

冇撚晒嗲嘅？

究竟有幾大利益，先可以揜住良心講野

睇我post就明白佢地想法

依家睇佢講綠卡，綠卡確係經常唔返美國就會被取消，以往年代可以申請回美證，每兩年返美國。

但係美國讀醫通常要係公民，最少都要拎綠卡。

佢大女間醫學院只收公民、綠卡。佢個女好明顯唔係DACS

PISH

推到佢淨係得返大灣區可以去

其實好多深藍廢老都好憎呢類人

潛左水？

收左皮，一野埋單🤣

推推推！

佢鳩嗡果陣咁 high 咁多人 like 又可憐呀？

即係點? 即係都係推下POST就算 搞佢唔到?

Reported

推，好撚有用

一出 post 就追問佢
佢已經唔夠膽出 post

想問係唔係
如果佢2個女係經佢有綠卡
要一齊收回
再經由佢老公再幫佢申請
煩佢一輪都好呀

起碼以後佢唔可以入境美國

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

From FB 唐生大地震。

In 1975 I gave him F3 history and geography exam papers zero because he refused to answer the papers in English. He told every body in school that teachers forcing students to use English is guilty of treason. He was misguided by 2 Chinses history teachers and Seto Wah on mother tongue education, he forgot he was in an English school. He tried to convince the whole school to go against me, he was caught abet F1 students to refuse to learn in English by a Bible teacher and brought him to discipline. In the same year he was dismissed by poor academic performance and poor discipline. I tried to get him into Wing Hong and Tak Ming but the schools refused to admit him. 17 teachers went to the top management to complain about the 2 Chine History teachers dying the school red, Seto Wah came into school to attack English teaching teachers, a list of students abet revolutionary ideas. The 2 Chinese History teacher's promotion were frozen, one went to get the Dip Ed. certification and was never rehired. Seto Wah was not allowed to step in the school without director' authorization. Students like Ko were disciplined.

屍屠華唔係共碟我死都唔信

低智森好像出咗回應

完全冇講官方證明文件，又冇講兩個女點。佢block Q咗我，留唔到comment

㩒入去FB留言D支持者 基本上一班廢老

Block 哂問佢既人咪自我感覺良好。

再睇返佢中學老師留言就知佢on99 英文堂唔用英文答因為愛國。咁95年仲移民？

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

Or 其心可誅

唔係我畫㗎，有人整咗，facebook傳緊。

呢啲就係肥彭講果啲港奸

推撚爆呢條仆街

其實有無得一齊整個樹圖列哂所有已知愛國人士及其家人嘅外國國籍，之後列印出嚟，下次擺街站或網上媒體有愛國言論，就貼張圖出嚟？

不如整張叫佢兩個女放棄美國國籍，回大灣區效力啦，一家團聚啦

留名等睇高生一家最後會點

美國讀醫通常要係公民，最少要綠卡。佢個女讀嗰間都係。

唔堆都對唔住自己

Requirement for admission (佢個女間醫學院）

Citizenship Status

Applicants must have United States citizenship, DACA status, or permanent resident status with a green card indicating permanent residency in the United States. Permanent residents are encouraged to have at least one year of full-time course work at a college or university in the United States.

遊行時整幅高智森長輩圖得唔得呢等d大陸同胞知矩係假愛國

呢d真係賤種黎
拎住外國護照屌人唔愛國

威脅美國國家安全

另一個李力持，係時候同佢計數

呢兩條友幾時仆街

推到啲美奸仆街

佢都 block 咗我，我浄係講沙士係大陸傳入，同埋盈富基金係邊度黎，佢即delete msg & block

推撚到佢仆街

希望可以殺一儆百

李力持呢,有冇外國護照?

反美是工作
留美是生活

大灣區正直用人之時，高大導兩女正合大灣發現機遇

我仲以為得啲廢老先會信
你朋友好可悲

唔好unfollow，要屌醒佢，邏輯道理都喺我哋度
利申：做緊

個大女應該有問題，可能靠佢豆啲錢。正常嚟講，佢老豆喺反美親共page 貼美國女工作證，對美國女未來前途可能有影響，理應快快割席。佢咩表示都冇，冷處理。

推，要對自己既說話承擔責任

推左29版，有冇人真係有通知過美國？

又係一隻賣港狗賊

再推

留名

有無長輩圖關於佢？

就整啲長輩圖話(揸外國護照嘅人假愛國
直指佢哋外國勢力挑撥香港人

其實有無辦法核實高志森個國籍的？

去美國國土安全部舉報左先得唔得

如果ko 咗佢，一定大把已移民人仕會收口

發動一人一信report 低智森俾美國移民局行動la!

推到鍵戰個個入去幫拖

巴打

PUSH!

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

森哥點呀